［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #136

俾jax跳埋去隻ad度，隻ad已經廢咗

唔打佢又唔係，打佢又坦到傻 頭先兩個人幫隻ez peel都搞唔掂

又拖到咁後

afs2:0 plz

又要等龍

afs 隻優勢已經無乜

呢波打打得好勉強

點解好地地轉MMD出黎賣笑

又挑戰紀錄

spirit

有預感要打到60Min

隻gnar豆腐咁

kiin好撚勁

skt ksv前期輸少少 農到後期打一波已經唔work了

CuVee

lck d 勁top真係年年養一兩個出嚟

q肥有乜用

haru好撚勁

死死氣又係換返坦裝

佢上年係EEW已經勁 單殺Smeb

galio 大牛太浪費
留黎保其他人好過

佢玩Carry型JG勁

睇MMD就黎笑撚死

大後期打團開坦好合埋啫

我覺得Jax JG半坦先有用 屌你Score出全坦

都話閃尿破口就在上下路

笑撚死隻MMD

on9差d秒左牛 又要拖

會唔會又刷新記錄

屌，原來打到九十幾min既秘訣就係颶風箭

又放elder

又3個虛空之門守屋企

無限loop

kramer啱啱個e反應快到

唔差在zoe都換埋ap電刀清兵啦

虐待直播員

ez呢個e上去幾型

一陣打完仲有game3就真係屌老母

後期聯盟

仲有就唔睇了

papa想死咁

baron & elder: 放過我啦好嗎

韓國果邊係咪玩緊同一款遊戲

韓仔平時練習係咪練體力

靠炮兵磨

再咁樣想試硬開我覺得實會柒

係咪又想挑戰記錄

上次skt又係輸ad用ez，清兵慢到

而家戰況點
岩岩收工

打到第二朝

以前都唔信電競係體育

LMS 冇睇到 電狗係咪輸左

挑戰緊新紀錄

game 3

最強之盾

1血⋯⋯

嘩屌

直播員:啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

屌

傻仔ez

痴撚線勁撚到

屌你老母

打game3會崩潰

痴線...

我屌你老母

wa

Game 3

主堡1血反CUP

屌你老母Haru Carry型JG勁撚到 直屌死左KK

笑撚死

galio 唔撚大ez

贏得咁肉酸369

改版啦屌，場場都打到六七十分鐘

兩邊都GAME 3
韓國重晏

KSV下場會輸

痴撚線

我屌！！！！！！！！

頭先全部人拉打打主堡就嬴左啦

隻EZ成JAX 玩撚死 成隊都唔知做咩唔救佢

屌痾個尿就贏左

最強之盾唔係講笑

又想打到26號

咁樣差一下
afs班人崩潰未

我都覺佢要保carry
不過ez個qss太on9

我諗要打到成點鐘啦

折磨個caster

係唔係仲誇張過s4 omg

仲諗住11點訓

依家睇lck好撚悶
啲主播又悶

係咪第3場要破埋SKT JAG紀錄？

隻ez亂e

血汁勞工
有冇加時補水

Casters

We don't talk anymore

On撚9 冇人想幫Kk 直接屌死左

佢on9 e過去

仲要好似開早左水銀

galio 最後係咪又大左牛

埋撚到去先得架天才

E過去冇問題
但水銀早開左成半秒

諗ban pick已經麻煩
仲要打埋心理戰

佢飛上去隻jax唔會咁易屌死佢啦

ON9 GALIO唔用E都可以打多下啦

差一下a

電狗連隊唔知咩野都可以輸

LCK比賽員工好慘

LCK果面今年係咪計時薪
場場都打足咁耐呃人工?

屌 講真雖然KK柒哂e左上去用上埋水銀 但係好明顯呢個陣係保住Ez咁打啦 成班冇人救佢

都係hka 既比賽好睇
其他都係垃圾

同trist w跳入去人群無乜分別

唔怪得話韓國人壓力好大

佢e上去打jax再qss miss
點估到呀

個下個位得Jax一個 Ez成條血Jax打哂

EZ到咁大後期輸出唔夠對面隻弱智黎
到左呢個位其實隻船長先係主輸出

最尾應該係覺得都費撚事救佢 打主堡好過

已經同kha zix 2打1, 仲係企咁後根本得隻jax係到打佢地
我係galio都保前面啦

第三場輸埋 kk番去比人屌死

贏得好柒

真係好撚唔抵

我都覺 又救佢又拖多幾條龍

但係好明顯個下要拉啦 拖到Jax死再慢慢打 成個團分左兩邊黎打

辛苦Ruler成場走A食成千兵全程人手點

唔似希維e開招w咁簡單

如果你係想硬爆既 EZ就唔好走後面 打多幾下個城好過 AD大力咁多

有hurricane咪差唔多……

行開痾個尿就錯過世界咁
屌你riot依加平均每場都40分鐘+ 睇又唔係唔睇又唔係

afs冇派膠咩

唔派點會輸

派完啦

輸少少運啦

第3場9成又俾人反cup

ez派左好撚多次膠

心急推完2座塔又想打埋
不過去到呢個位,就算無塔,分裂箭gnar+弱智清兵超快
要直壓都唔易,ez後期既缺點出曬黎

所以咪話既然係咁保佢再拖Jax好過 一係就唔好on99其餘人去爆跟住Ez同牛頂住Jax

LCK提早小小開波好過啦

Crown 好似自責緊

rng ss呢d隊打ksv會點
矛盾對決

lm

我覺得直爆好過
岩岩果波打完就無baron同2個兵營番黎

Crown 又係完美主義者黎 成日俾勁大壓力自己

佢話今年再冇進步唔撚打

afs贏到我決定送個魚柳包係到抽獎

送上門？

郵寄
外國照送（送唔到唔關我事）

我知 所以咪話佢勁大壓力
其實佢已經玩得好過以前好多，少左派膠

佢哩種人一勁起上黎真係好撚勁
但係一定維持唔到
太多心結

送黎唔該

MMD 又冇份

其實佢真係一路進步緊 由個年唔識玩星朵拉同球女搞到輸 跟住係咁練 雖然今年最尾係靠馬爾混分贏 但係佢真係勁左好多同埋佢個心態真係好好 識得係咁改進自己 所以我永遠都G持SSG

其實佢之前話世界賽有放開黎打，打得都好好啦
佢成日俾咁Q大壓力自己仲拖垮自己啦

LMS 今年真係派邊隊出去都世界賽應該都輸到仆街

Kramer塊面D洞

有azir 好難輸喎

Ahq

之前輸比rng佢覺得反正都贏唔到不如打得開心D

只有佢打到覺得自己都收硬皮佢就會打得好番

係，佢勁努力同埋真係練大左角色池好多
之前成日俾人剩係識玩viktor

閪走左係勁左

其實已經兩年輸到pk

依家做到中野連動啦 啱哂 兩個都咁撚激進

ruler 係咪gay其實

我唔知點解覺得KURO會玩doinb型kass
今場靠上路同埋AD

好想攬攬皇冠

KSV陣容都幾難輸

上年有幾pk啊
睇過

fw 隻上路好似菲律賓人

其實ksv成團互基 皇冠係最下面俾人屌

AHQ都叫贏過下SKT嘅
FW就...
連續兩年入唔到8強都唔叫輸到pk咩?

係喎我都屌緊你啦尋日

屌你老母Doinb痴撚線 玩咩中路都出深淵

前年就輸對賽
今年分組我完全接受到
會唔會有咁跨

我仲記得上年skt kalista 比ssg varus + braum sm

講真 我覺得上年ahq打得已經超哂班 贏SKT同自己老豆一場 仲要電狗咁柒 我覺得佢地係真係冇運 但係唔算輸得好柒

喊到冇曬力 放過我啦

柒都唔係無
C9果兩場睇到嬲
但兩場skt都打得好好
edg輸果場其實對出線無影響

fw隻jg唔掂

一打屍狗ahq就上哂身 屌你前年又係咁

papa happy birthday

Haru雷葛爾

mmd又miss炮車

mmd

lms真係鬥膠
岩岩mmd差d又死

LCK 個兩個英文主播已經痴撚左線

ssg 後期冇得輸喎

MMD都無出 搞笑

你係咪睇緊上年

papa 真係會癲
一星期播6日 日日ot

好撚慘

crown隻azir都唔開大

好彩唔係doinb型KASS
唔係又打到2036

haru

HARU:我要收工呀屌

間尺咁撚high

隻獅子

我望撚到對面Ad咁樣一野死撚正左我都high

有仇報仇

失禮D講句 仲有睇LMS既人都真係on99

kiin撚狗
好撚勁

點解今年papa要播曬ogn同spotv？

依場D MATCH UP幾好睇

crown做乜突然勁左既

依場會唔會又50分鐘

今場終於快返
thanks god

岩岩自責完

屌你老母呢個閃

通常Afs第三場都係咁 估到

隻納兒

早抖

賽果合理
基本上比SSG絕地反擊完既隊都無好下場

KSV差d就比人2:0
最後一刻反cup贏2:1

KSV

第二場最後果下真係
第三場已經精神崩潰

MMD唔知點諗呢
見佢輸左執野果時鬼面勁黑
換左火龍又贏返..

Caster
聽⋯⋯日⋯⋯

晏d再見

FW vs AFR MMD宇宙顎爾正常發揮 Dalka寇格魔撐起全隊！Game2 | 2018 LMS春季賽
youtube見到笑左

Crumbz 過左owl

宜家D比賽時間真係好撚長

好似有成十隊ksv互打咁

佢地真係好悶

打左3輪之後
SSG = 上年既SKT (強勢)
SKT = 上年既LZ (人腳問題搞到贏唔到)
LZ = 上年既SSG (好勁咁但係贏唔到第一隊)
KT依然係KT

結論係
SSG會贏春季+MSI
SKT會贏夏季
LZ會贏S8

KT都係入唔到世界賽

蛇隊會帶來革命

呢兩場cuvee 既地位受到挑戰

Afs呢位上路唔錯 有望擠身一線

你講咩啊你

贏到KESPA杯

負皮我俾既

話唔定Jin air有機

四強都未互打曬 咁快下定論 同中游隊差距又少左咁多 陣間換patch又一代版本一代神

呢度係咁

嬴左係吹左先 輸就做地底泥

認錯 見到條友操作以為mmd嚟

kz vs skt skt又要輸了

輸埋都幾大獲

直情係輸一場就地底泥

話說之前又話觸手女(?)好用 依加影都冇？

太易counter

單打一路勁，團戰支援太廢

都無乜點見人玩

年底～年頭果排幾多人玩

岩岩先睇到lck春季宣傳片
片入面 Ambition個地位仲高過faker

Faker未出現之前，Ambition就已經係LCK有霸主級地位

年頭LPL德杯都出現得幾多
不過勝率都係麻麻地
贏線輸game

比faker打到轉位置
S7成功復仇faker 連今季宣傳片地位都係佢做第一
真係好勵志

兩個位置唔同，中路不嬲係多d fans同埋多人吹捧
而且Faker係操作型既人 特別多低端玩家中意
因為凈係從表面就可以知佢幾勁

Ambition一路都無弱過，佢係智慧型玩家
唔係一般玩家會就咁睇佢打機會覺得佢好勁既人
就算贏Game光環都唔係佢度，因為佢d KDA多數都唔靚
要真係要深入分析佢點玩先知佢勁係邊

拎WORLD 咪有得咁

安掌門最勁係勁在控地圖資源 拎視野等等運營既野
不過佢操作方面退步左就真既

冇控技差少少
單推又唔會夠gnar irelia flora

3Z真係好慘

大家記住今日4點睇SKT KZ大戰

Kz 2:0 skt

而家呢隊skt好似rr咁

私家雞都throw

Afs呢隊真係好神奇 不過證明冇marin都分別唔大

AFs打左3次強隊都贏到1次
其實不嬲呢隊嘢都係差KT少少姐

Skt 應該2:0繼續連敗 除非kz 3場都出花生仔

Afs 新上路打得唔錯

你見過Marin 打線壓贏cuvee 未
唔好再吹奏

唔係花生先最了解佢地咩

依加係精神做call
所以上年佢成日同自己辯解話唔係自己特登走去送 而係冇人跟佢隻call

證明marin先係毒瘤？

SKT氣數已盡

屌依加成三隊都係k開頭，成日睇時間表就會睇錯
「咦佢唔係尋日打左啦咩」「kt下一場⋯⋯屌原來kz嚟」

如果今日都輸埋就會對士氣好大打擊 特別係新人

頭2場出花生SKT應該會2:0
如果會出下cuzz都應該會打到GAME3
我估會2:1KZ贏,如果有GAME3既話

今日skt都好難贏到啦 kz最唔掂咪係花生

好似次次world完之後skt都會頹番一段時間

上年春季好dominate架

Skt就快變公廁

春季冠軍
係夏季之後開始無左以前種強勢

連燈

好想睇rush同c9重遇

咁又打ksv嗰陣真係打得幾好

今日又有數一數二睇

Lm

啱啱睇番replay 屌你琴日安掌門第一場rengar仲低傷過tahm kench

行到邊都俾人見到 點gank

3連敗嘅
就執左佢啦

skt 差唔多要執左佢

hka同skt

SKT廢極都係3次世界冠軍 HKA只可以攬住數一數二個名

邊到可以睇番lms s highlights

HKA廢極都有過攞過wc既隊員

邊個

toyz掛

快既應該得 最強聯盟 係YOUTUBE

M17都打唔贏 點打JT呀

點解最近成日遇到D明明廿幾分鐘既game係要拖到四十分鐘先肯完既人
又唔俾人贏又唔俾人輸
垃圾雙排狗

skt冇左wolf sup，連最叻嘅後期團戰都冇埋
effort對線唔錯，但開團同wolf差好遠，同埋成日比人單捉到

真係要贏既話 起馬要wolf出黎sup先得

你想完佢地會好撚串咁話前世未嬴過?

類似
我地三個人又打唔過對面 想投降又唔夠票 迫住人同佢曬時間

HKA 真係笑死
諗番起鐘生話自己排第一真係好好笑

今日又可以睇SKT輸
睇完就睇KT 綜藝表演

effort好似都偏少玩開團sup

練緊人點會出wolf sup

skt個新打野買返嚟做咩 寧願用wolf都唔出佢

agger

Wolf輸出低過sup都夠on9

可能係練習生 wolf sup底大局觀好d（好似ambition 咁
同埋夾左faker咁耐 溝通無大問題

差在操作

SKT 世界賽對EDG輸10K反CUP果場
都係靠WOLF神CALL 開 逆轉
依家既SKT兩頭唔到岸

大局觀可以跟bengi學 但操作真係天生
同埋成日話blank做sup先有作用 咁點解打kt果日唔出左wolf/blossom先 係咪真係差到咁

其實huni 有份閃w 沉默

E加skt係上下野都唔係一線

無錯 係無一線水準
話唔定mouse 都打贏untara

Ambition 表示 暫時年齡對操作無太大影響 練習多d就夠

Clearlove X

上次JINAIR 輸FAKER
KT 又係輸FAKER
WC Game 3打 SSG 都係輸FAKER

可以準備睇SKT比花生打爆

諗起花生轉頭可以大巴大巴咁車落SKT到就

咁faker carry過咁多場

邊條路會爆先呢

如果faker剩係得操作勁應該比人撚爆
大把新人操作勁一打比賽就比人撚
bdd初出道咪又係咁
唔識配合唔識支援唔識運營唔識打逆風

wc game3唔叫輸faker掛
贏緊9k bang射走ruler比人秒搞到輸團

Khan個樣真係好似日本人
btw Thal
Untara

等睇SKT上下對線被屌打

公道啲講
場場都要faker make play 先贏到
咁faker 出錯嘅機會自然大啲

呢排係咁聽papa

There's nothing wrong with the champions

Thal 幾靚仔

我睇撚錯KZ以為佢播緊尋日kt 打skt

ulala呢

唔知今日papa佢地又要ot幾耐呢
兩個英文台主播對眼黑到

堆填區

本身個名咪幾好 係要係前面加個k俾佢 睇到眼都花

放Jayce

ban狗頭係乜料

擒賊先擒王？

你估SKT會用狗頭咩

渣住個袋咩黎？

暖包

一邊睇kz 一邊睇數一數二

韓國依加-12度

LMs j4 0W6L

原來

KZ呢場應該KHAN開通上路啦

HKA 同GREX 同分

唔夠lck吸引
除非黎多場60mins up
否則都唔會轉台

好撚勁啊

LMS 係睇數一數二

又有HKA睇

skt 3書

咁快贏1K既

faker對線算唔算比人打爆左

faker俾bdd打爆

好想捏下pray塊面

人地mixg 一個大 4個
Ambition 一個大 5個

Lms?

faker要輸一個西門
Thal仲贏緊cs

即刻殺左BDD

6lv 之前係咁

個頭都唔係faker拎

LMS EQ 走佬或者R 困住d 隊友

Blank都唔輸比LMS

另一邊HKA 3ban中路

Caster慢慢講啦

隨時要講6場架

果下真係pawn勁more than blank鳩

對面都兩ban ad

依下閃大係咩事

呢個閃大真係

BLANK 打KT果場都困自己友啦

上路洗damage

Skt係咪今季第一場首殺?

花生

peanut 義工

peanut

skt依家將花生仔變左移動眼

花生做咩

其實果下ornn唔應該撞上去
blank見佢暈到兩個carry又開大上去
但沙皇ez一招又可以出返去
結果就困住左自己

JT 3/4保1陣黎講都幾靚

花生 啪啪啪

輸2lv 紅區冇晒視野

花生D視野仲係

比個垃圾陣JT HKA都未必嬴到啦

gp free farm

俾花生雷太多 清楚點樣搞廢佢

SKT 4TP

花生入咗skt好似冇哂自信咁

Chawy Taliyah
ban鳩哂d中路

都記得啲打野路線點行啦

比cuzz 上算啦
坦白講

應該話唔係下下遇到個中路好似kuro咁幫佢做埋視野

Jt 4保1
上年rg翻版

搶返條火龍

你班撚樣即時搶到條火龍

bdd個d食兵係邊到變出黎...

比人地拎3條火龍都得架

蟲而家仲計唔計CS

300蚊換8%攻 好抵

no

花生不嬲都搶龍達人

宇宙顎爾

其實做好D可以唔死 可能係gorilla驚行去花生果邊skt會打花生唔係打佢？

Ryze 食兵=狗頭農兵一樣咁易

SKT下路雙TP防爆線??

由rox個陣花生一打唔到優勢就變左移動眼

hka呢波幾好

無問題

Jerman lai 一定派膠

無first torrent gold

準備打足1粒鐘

第一日睇hka咩

數一數二

屌上路

Riris係咁比人打爆

我都唔明佢勁係邊

水貨

上年係有期佢carry

勁在韓仔識中文

上年睇明明幾勁

今晚又打到12點

khan e

要求訂立最高工時

佢上年好勁

打到後期應該skt贏到
不過bdd ryze有機carry返

如果打過一個鐘頭就當打和啦好嘛

呢個時候

LPL應該打完/ 打最後一場團戰

上年幾勁 仲識講中文 已經幾屈

今個版AD盾流收左皮 遲啲下路META又會點變

garena live 真係好垃圾

點解要咁
其實最精彩既比賽都係起碼打夠50分鐘

佢用慎就勁 d分推tp時機都勁
但玩唔到carry英

真

上年kennon同rumble都幾好

屌佢老母 都幾撚神奇 成班人都係1080會順 720LAG到仆街

講真 ksv 頭20分鐘唔洗睇
下路唔會輸線
得cuvee同crown係咁比人gank

屌你咩 LPL五點先開始打啊

講下姐
要講最精彩應該係半個鐘內係咁打團戰

Kz個陣後期好難打

gp 一個q crit
k6 無一半血

你做咩

新科技

要好似GAM既比賽咁 每分鐘都有人死

花生隻卡力斯咁保守...
佢唔係好勇既咩

會唔會720最多人睇所以lag

真我都唔撚明

幾時先換patch
還我20分鐘無敵kt

BDD點食禁多兵

HKT 1080p60fps好順

比賽質素已經麻麻地

連個live都咁唔掂
破壞恥笑體驗

BDD唔撚開大

馬爾哈哈一場團戰開兩次大 隻英真係癲撚左

Pray呢個操作

wa pray

都完啦

LZ 會唔會做私家雞

PRAY依個PLAY
型

花生真係好廢做乜鳩

花生有咩用？

SKT依排興被逆轉
應該未完

SKT

Faker嚟料

出吸魔劍不如出水銀

食完巴龍又送返出去

遲d比賽版本改完會唔會個個都輔助裝起手 跳錢+三隻眼
又好似s5咁場場一個鐘

SKT又送

花生淨係識玩aggressive jg 但依加t1 jg仲係豬女j4 d控圖視野又差

佢之後好難打 睇佢隻k6點切入

點解pray 無走到

話口未完

點解得PRAY冇上車

NO LA 下個版唔會有人再出

賣大佬

QSS cd?

SKT次次食完巴龍都throw

以後睇lck就睇25mins後算了

仲平手 差1k

等水滾先開蓋

變左NA隊

唔係話就快改輔助裝？冇認真睇patch notes

ryze無被控都會傳到

已經改左

Peanut依條友邊隊勁就去邊隊
無d信念

唔通去HKA咩

sightstone 改動8.2 已經上左

咁人地目標係想贏 又唔怪得佢喎 唔通去廢隊賺錢先叫有骨氣咩

下下齊裝先有會戰打
悶到

睇多d news先ok?

又4x分鐘了

當初唔係smeb走左先rox先散水咩

嗰陣LZ個老闆誠意十足咁樣請佢去架喎

又嚟

係成隊rox無錢全部散水

)好似

唔係
都2018嚟個仲未闢謠

以佢名氣應該可以去大陸/na unun腳收錢 不過唔會贏到世界賽

lms D j4真係好撚搞笑

gp鞋都冇埋

Faker閃左=SKT又避戰

ryze uprade qss

HKA又派膠

會戰比GP爆到下輸出
唔洗玩

LPL d牛早就開鬼步狗沖

Lck

爆到之前D桶仲係唔係到先

JT無那過風格

準備又50分鐘

打未呀

睇到好炆

another 90min

以後lck入場費要包埋回程book車費

仲有宵夜

skt

Happy Birthday Pawn子

KZ

帶埋睡袋去瞓覺啦

又輸

peanut復仇者

skt抵啦 咁都唔肯開

SKT 又豬

SKT夢回S4?

on9 meta

一開黎睇skt就要gg了

搞掂

wow 復仇者小花生

Thal 桶都唔炸個就死
Farm 511隻兵有L用

多謝你

講個笑話

skt

Can I say

SKT’s dynasty is over

睇到50分鐘 以前會好驚訝 依加已經平常心

Faker郁都唔郁一下

skt = manu

SKT隻GP一早6隻裝都無鬼用
一直比Khan壓

連燈仔

SKT係咪準備跌番落第8

心諗「上年成日屌我，死啦你地」

呢場除左40分鐘個段時間都幾好睇

以前既skt
咁既陣咁既時間點
諗唔到點輸
而家真係廢到

睇lck好哂數據呀屌

不如自己打番局lol再睇

HBD bro

點解場場都打到雙方齊哂裝 大後期先敢打
SKT個陣 等GP有裝備強開都得啦

blank 又北韓樣

八千三雷茲

"they trusted his smite "

EZ 打撚哂

Pray

bdd
8k damages

LMS兩隊夾埋開左十次baron都未食到

wolf又要上了

germany

bdd damage

Sup都多過佢

Mata 仲高傷過nds

大家轉台睇hka派膠啦

Cuzz

Btw 寇格魔大後期真係唔算勁
好易比人風箏 拉扯

好睇保排

轉睇LPL好過

j4係lms 真係咀咒黎

hka

hka 輸撚硬啦

臭嘴V廢撚到

小v 真係好on9

jt傻鳩ad

以前自己係邊個

Gp 擋唔住卡蜜兒分推
skt邊線兵線長期係屋企門口
要捉卡蜜兒就送巴龍比人

隻AD收左幾多錢

小v比deft更不堪
有卡瑪 珍娜你都可以第一個死

輕鬆屌A兵營

咁多盾都可以第一個死

留閃唔flash過牆

其他直播應該學下youtube搞回帶
想睇lms 未返屋企又要等精華

數一數二jg

講個笑話HKA

收工

鐘共不如成隊摺撚左佢啦

ok hka well done
我睇左d咩

其實兩隊都好廢

血鬼........

驚大家趕唔切睇LCK
快D END GAME

睇LPL啦 想睇EDG扑街

唔講咁多數一數二好波

KHAN頭先係塔底換血勁到癲

壓到GP傻

拎完巴龍係中路1,2 1,2
轉遠古比人搶撚埋

就咁睇LMS今年出去都係被虐殺

HKA又幫人爬分

我宣佈 LMS唯一賣點
HKA

LMS真係睇唔明做乜

個波團戰好似我平時打rk咁

不如比多個入圍賽位lpl lck la

出到去先算啦 就黎0W3L

以前SKT 40min+有幾可輸 就算wc都可以反推

而家贏前期都咁

HKA

睇hka賣笑

點解lms youtube無直播

鐘共個敗家仔又敗家

成日話睇LMS唔知睇咩 明明LMS賣點都唔係技術 戰術呢D 但係又想睇到LCK咁

呢加睇hka真係好開心 見佢班人個樣

駁唔到

金剛獨家左

又miss一場hka dllm 又冇份笑

Lms嘅賣點唔係賣笑咩

鐘培生都係摺撚咗間公司佢啦
個HKA隻韓仔上路越打越屎
場場都俾人穿線

另一邊4打4 搞唔掂
卡蜜兒慢慢推
終會推到兵營要番去守
到時都係會輸巴龍
kz 只要慢慢拖就得

gorilla MVP
之前見到有張圖話佢係lck死得最多既選手

Blg 隻中路好勁架

但係個個話睇LMS唔知做咩 你去睇港超會唔會要求有英超既技術

琴晚比賽嗰陣有show

佢上場打3z 用船長打卡蜜兒俾人打爆
跟住佢用卡蜜兒俾人用船長打爆

依家skt換親邊個都係廢 gg了
我諗無marin番黎真係玩撚完
成隊睇得出個士氣好撚差

好似係 睇完唔記得左

鍾生你依加點評LMS 八支隊伍?

Marin返嚟攬住一齊死

叫佢玩返坦算 佢根本0操作

最起碼出番wolf 打sup 先啦

場場完咗都見佢捉戰犯咁既樣

faker出galio
又要一打五

真係好煩
見1個講Marin就block柒1個算

前前ever mid

Hka公司 main 打官司

又扎克唔好啦

唔要zoe

打官司數一數二

連輸幾場 士氣點可以唔差
諗定點打護級戰好過

唔好block禾

PoohManDoo都幾高吓

說個笑話 HKA

好似190?

lms賽事依家邊度有得睇
twitch同youtube都搵唔到

NID

兩邊JG
JT 1.8k Damage
HKA 4 k
真係鬥廢

GARNA LIVE / 金剛

SKT竟然唔換人

zoe sup都可以

轉左狼仔去打JG又唔撚出

其實係咪想賣左佢嫁

換unlala 同wolf JG咩

呢場正 上路鬥士對打

廢丁hka

fiora

Fiora

thal怕到走人啦

唔知係咪想WOLF轉後勤 唔出佢不如叫佢打返SUP

Khan Fiona

Thal

下路有braum 唔係即刻廢左

癲

都話季初練緊新人

癲佬khan ban唔哂

都要俾機會effort攞經驗架

去廁所?

逃走

都2018 重有人睇LMS

姐係遲D WOLF又打返SUP?

不過見到nidalee 就唔開胃

係wo 睇唔到

唔睇邊有得笑

下個patch nunu patch
配azir kog都屈機

會唔會係因為bang 同wolf冇嬴過lane
所以出effort 轉下play style

講個笑話比大家聽
SKT

可唔可以唔好zoom 咁近khan

咪係

bang wolf 組合不嬲都打team fight 多過打線㗎啦

招補血加埋聖杯

CUZZ

on9 cuzz

Blank 隻獅子據我所知係膠到無朋友

cuzz

SKT 1:1 KZ

Cuzz????????

點解無啦啦又換CUZZ出黎

nick young.jpg

係

唔想papa收工出聲啦

Cuzz係咪同caster有仇

Lck都有得笑架

想打到game3咪早講

有冇數一數二睇先

FAKER依排場場輸線
佢睇黎低潮期緊

讚完即刻送頭

打pawn冇輸

我屌你好撚記得之前有條友話Cuzz carry型JG勁過花生 我就放長雙眼睇下

係其他人勁左 佢D隊友又廢左

faker竟然比人當狗打

方丈

小花兩次都差d死
bdd 交sum 應該殺到

blank係隔離

手短比人壓就一定啦

BDD咁穩唔會搏啦

Blank又準備做礦工

我都記得

成個態唔在神咁
冇左個自信

唔好當對面中路真係垃圾喎

打差少少又俾人屌 D隊友又唔爭氣 壓力大好正常

咪係 BDD沙王不嬲都勁

無預會咁快比人趕番屋企兩次

條友好肯定 好有印象 今年終於睇到Cuzz比賽到玩

唔係講有人追到FAKER 好勁 而家要屌FAKER 廢左

唔可以比人進步 只可以係Faker廢左

明明上年summer已經讚緊Bdd好撚勁

同埋Bdd一向勁

哇屌下路又爆線

睇佢D走位同即時反應又唔覺得佢退步左 但多左好多可以同佢相題並論既人咁

104 cs

佢應該好大壓力
對JAG 玩kass比KZ捉死一波輸左
對KT 玩vlad 比人殺又係一波輸埋

blank

爆係邊 同兵

仲有WC final

問號

呢兩場佢真係戰犯喎

CUZZ 又送

屌你老母 CUZZ

s7打ssg都係最後比ruler捉完一波左

真係諗唔明點解上場贏左都要換走花生

呢到開口中

CUZZ真係好過花生??

Peanut:

精神隻nid都好過佢

屌你老母 話Cuzz Carry型JG勁過花生個條友上水未

CUZZ出嚟係為咗教訓屌peanut既人

Cuzz?

x連霸無死角 好似係

on9 blank

望到比人壓到座塔殘血誤會左自

Blank

blank笑撚死

KHAN 勁撚到

Blank做乜鳩

blank......

唔係 係k字頭的

BLANK ????

Blank勁到

WTF?

一陣仲有第3場 wolf肯定上場 唔係我切

Blank?????

Blank outplay左khan

返北韓啦

LM

唔係佢 係Krew唔知咩

睇到吓咗聲

我嚟
嗰陣我個名叫kai兜

根本花生carry型JG有大把貨交

兩邊jg鬥膠

神金身

佢禁錯制定點

ward 禁錯stopwatch

KHAN

反花生黨仲有咩好講

拎2個頭優勢玩金身

依加好似係命xxxxx

faker

都無其他原因啦

特登的 想坐住黎收錢

?????????打個字又錯過左世界

礦工賣笑

呢隊skt真係好好笑

小花咩事 輸線都出ROA

blank好撚鳩呀

兩邊JG都賣笑

KHAN塔底偷雞真係超勁

圍毆可恥

以為自己睇緊lms blank?cuzz?

幾十個圍khan

khan好撚好打

skt變曬大家既私家雞

比個BLANK拎頭有鬼用咩

1v3 都頂咁耐
殺左一個，輸返兩路

Pray係咁食塔

唔係花生宣佈入LZ果陣嘈架咩

佢都有 但係個陣主要嘈係Krewlla

公廁

binc

SKT有神隊變到地底泥咁真係無眼睇...

khan 好撚慘

屌你
下場就carry啦

太耐果個搵唔到 呢個話CUZZ NID玩得好可以BIN住先

今場係比KHAN表演?

khan

FAKER玩出full AP

冇三個都殺唔死

黎兩個都唔撚驚 有幾慘

對你冇乜印象反而 好撚記得Krewlla係度嘈話Cuzz soloq Carry型勁

KHAN撚狗咁撚

下
個共識唔係TANK JG META玩死左花生咩

SKT玩完了

Khan

Khan 會唔會勁得濟

Khan一個撚爆2個

痴撚KHAN

有幾個人唔係咁諗

就咁睇泰仔都係unlala level
拎fighter鬥片都比人SM

仲記得佢好憎huni

Khan 真係

tri force都有埋了

KHAN打撚埋JG果份

個場花生又係玩nid
又係廢到嘔

還我unlala

龍珠搵到khan真係幾好眼光

係KHAN太癲

上路同JG都唔掂,買MARIN啦

但要控制下把口

呢場faker隱形

仲廢

SKT 贏左場交 輸左個家

有分別咩

咁camille又真係唔夠fiora揪既

以前skt輸人頭lead經濟 依家

屌你老母搵到啦

救左上路兩次

faker係咪太嬲 出裝

blank 真係

KZ全隊隱形
除左KHAN

BLANK拎3個頭都係冇撚用

Binc

tank galio nerf左

Faker慘啲定BJ神慘啲
大家都1打9

galio 係要出ap 裝㗎喎依家

D頭比哂BLANK 哂撚哂

Blank 狀態真係愈打愈差

bdd lead小花1.5閪

俾FAKER拎輸出型中路啦,個教練BP仲停留響S7年代咁

冇人bin 我c

faker自己都廢咗啦

太廢

最恐怖既係到宜家都未知SKT出左幾成力

係佢啦屌你老母

佢都輸線啦
人地pawn子都係玩gailo但差好遠

命に嫌われている
#51826
去左邊

放水走線

faker係咪諗住對面攞zoe先first pick galio

你就算啦 慣左

Faker and his bronzes

不如俾新人出嚟刷下經驗算啦

今年勁左少少
幾時再抽多次石

上場咪用malzahar
之前又kass 又azir

SKT依家成盤散沙咁
macro又冇乜
後期團戰又唔夠人打

完全唔知skt 4tp 有咩用
正面打打少幾招sum
更加無得打
反正一定分推唔贏就轉返招正面打啦

好似KSV咁無人troll game真係好難

26MINS
輸10K
GG

kkoma電競界雲加

有沙皇好難輸

就講就轉咗 屌

其實有冇諗過skt除左小花冇人開到戰

其實HUNI相對另外兩件黎講算勁,SKT成日嫌人廢又唔諗下FAKER已經跌哂WATT,不如改下以中路為核心呢個體系仲好啦

出cuzz前中期打爆skt
花生有黎拖時間?

skt 護級

Blank disappears

泰仔同blank依場比人處刑咁

skt俾人打到毫無還手之力

first blood

咁快完場
caster開心死

守都冇守過
係得面鳩行

KHAN撚狗

今年隻JG同隻TOP真係SKT咁多年黎最廢

SKT比人撚狗

KZ easy到

khan出番黎之後真係變左第二隊野

caster最驚訝係今日竟然咁早收工

要不是khan......

嬴都唔係嬴佢 送又送最多都出黎講

South Korean TSM

PAPA生日禮物

一陣有kt好難講

威啦你

咁搞法skt會唔會降班

BBQ咋

faker好似牙朗咁 自從上年打完季中之後廢到依家

出番wolf打sub
練隻新JG算啦
Blank都唔知打乜

skt成隊仲衰過舊年⋯

唔得啵
Bang抖咁多人工

呢場cuzz前面明明送頭
係khan痴撚線

成隊dmg 加埋先等於Thai 一個

2391

2.8K

仲嫌huni廢
Huni點都勁過呢兩件垃圾top啦屌

以前SKT贏經濟 = 廿幾分鐘打爆你
SKT輸經濟 = 拖打團戰 , 40分鐘一波反打贏你
SKT平經濟 = 慢慢推下推下就贏左你

而家贏經濟 = 拖到送返為止
輸經濟 = 廿幾分鐘俾人打爆
平經濟 = 拖到俾人捉到為止

kkoma = 光頭佬

skt in 2k18

Faker塊面黑撚到
Cuzz輸出低過sup
Blank拎3個頭輸出得4777

SKT 啪啪啪

超人Galio 都輸 仲邊有得贏

有咩分別

kz咁多場有贏喺花生?
上次cuzz卡力斯carry又唔講

呢場3路都輸 上路爆到咁

huni peanut were the problem

依家skt有邊隊打得贏
top兩個都廢
jg兩個又係換黎換去都係無存在感
ad根本鐵飯碗hea玩
我覺得成場係mid同sup有少少突破點

huni 同Khan 打線都唔一定輸

依加galio有鬼傷
上年夏季真係op到 又痛又坦 加個j4對面唔使玩

打LMS果啲

痴線 關bang咩事

以前已係15,16嘅事啦，自從上野係咁轉之後，skt場場都打得好辛苦先贏，但見到skt 有想試新嘢嘅

hka又賣笑

咪講笑啦
依家top係廢
但我仲記得huni船長科加斯
點樣俾khan杰西打爆打爆

係喇係喇
你望下2018 同2017嘅SKT幾撚大分別先啦

人地LZ可以係次級挖到超級新人 點解SKT又唔得

skt公廁

咪一樣比KZ撚爆囉

2018過左1個月咋喎

作為輸出唔輸出

屌 原來HKA拎隻草人中路

點解小花要揀呢隻

Afs挖到個新上路都唔錯

下一位cuvee Khan 可能係佢

收到風 FAKER準備轉會抱腿

lck summer final 咪贏咗一場線
worlds 都有一場 好似係

唔見你講huni隻吶兒carry全場？
依家SKT個兩隻top有carry 過？

GO TSM

HUNI起碼fighter英可以同khan拗下手瓜

唔係好覺關佢事 邊有機會比佢打團輸出

Skt 依家啲上路廢都唔等於huni 勁下嘛？

今季想睇下Kiin同Teddy

TSM is honestly at the same level as SKT right now

好撚慘呀SKT

又FAKER 跌WATT
上星期雷茲OUTPLAY 對面
嬴既場又係佢一個 = 全隊既傷
D賽評先講緊FAKER又今季又勁左
今時今日呢個POST 都仲係講FAKER 跌WATT

我smeb已經唔列入t1 top laner入面

huni廢個陣個個都屌點解唔出ulala啦

如果skt同hka打邊隊會贏

咁係咪要成個春季賽至講得嘢呀？
On9

認真嗰句 你中上兩條都先選畀人counter pick你 想點贏 仲要counter pick 你嗰兩個一個叫khan 一個叫bdd

肥西迷成日想幫佢洗底架啦

果場HUNI係俾人屈range+其他人狂camp佢喎

難兄難弟

屌啦 TSM水貨下路加垃圾JG TSM點贏啊？ 點睇都廢過SKT

Faker已經廢哂 打埋今季退休啦

世界冠軍喎

skt前期打爆人地嘅場係靠faker雷茲打爆3路

轉啦屌
SKT從此絕無翻身之地

咁你有冇諗過點解場場D人都狂住佢

真係幾tilting
連續幾個series 都因為自己問題輸左應該要贏嘅game
然後最後再直接比人30min End game

ban pick直頭係超錯
放兩次ez比pray射爆你
仲要放埋azir
blank捉殘血fiora果下做乜鳩金人

我懷疑其實jg係tsm入邊冇咩地位
冇理由去親打jg都係屎

TSM都係

Semb 腦沖多
好似lpl隻aj
係勁 但唔穩 走唔到最後

今個禮拜佢真係麻麻地bo 本身打私家雞果場都係輸佢

faker will be transfered to TSM

skt教練根本難辭其咎
揀人又係你揀bp又係你做

淨係舊年worlds huni扑頭仔幫手拖續一續命果下都夠啦

打輸又話輸英 個場穿到咁你仲想賴咩

kkoma先係毒瘤？

Skt 2017有春季冠 msi 冠 但都有九連跪喎 呢個月想同邊段時間比先

constant 不變

輸時差

1個隔開3個 其他4個隊友收唔到剩低果2個
又話輸佢

msi carry jg meta
夏季～WC tank meta

根本SKT班選手未夠班
過多幾個月都唔會變

上年skt勁多讓1追2 讓2追3
專打逆風場
剩係wolf隻銳空都救左幾次世界
今年

其實講真

你地成日話肥西廢

肥西玩坦又得玩鬥士又得 玩唔係META角又得

咁大佬 對手唔係屎黎咖 你地諗住HUNI好似FAKER咁 對線贏團戰識逆風1打5?

但你望番UNLALA 除左菲歐拉同卡蜜兒 呢D叫做有PLAY睇 其他時間唔係混分?
姐係咁呀
拎番DUKE同MARIN同佢比啦

DUKE都叫做有80分 HUNI 我比65-70分

但UNLALA係45-50分左右

MARIN就唔講啦

佢D細微操作 走位玩到咁多年都仲係咁頂級
呢兩季仲要無限角色海
打1場冇表現 連登仔 :跌WATT退休啦屌

連輸個陣係夏季 已經係皇朝強勢之後嘅事

前幾日仲有人讚thal幾勁 家下輸比痴線佬khan就變袋底泥

thal幾有潛力 但bang好似去唔返顛峰

SKT冇料學人練新仔 playoff都打唔到 仲話msi 3連冠

bang 都低迷咗好耐下

咁你講到尾其實都係講緊HUNI 廢
有咩錯
唔係其他人廢過佢就代表佢唔係廢

THAL真係唔差

我寧願比D時間佢都唔會再比UNLALA上場

Marin>>>duke>impact>huni>>>thai>>>untara

俾啲強國仔同台仔係咁話很bang
笑撚死

俾佢地慢慢磨合啦，之後一定愈黎愈勁

勁唔勁廢唔廢相對架姐
你拎舊屎同huni比咁佢梗係勁架
你唔拎mmd同huni比?

JT好似真係幾勁

都唔係新仔雷 除左EFFORT真係仲差D之外
THAL算係咁
好過上年既PROFIT 5成左右了

Bang完左世界賽之後表現真係一般
用返Wolf對線會唔會好返啲

鐘仔030

bang今年就應該要走啦
skt出下路原班人馬陣客真係呆左呆

profit
一兩場好少少就串柒柒
去到EU場場比人撚狗咁撚

上年執現有選手fit in唔到佢個system
執新人唔係問題 但given今年咁多隊都冇換人 係默契上已經輸一大截 仲要係咁著重late game既meta

Untara, Effort, Wolf JG
全部都係得啖笑
Thal幾有潛力都好，唔會有選手第一季即刻top tier表現
等食屎啦呢個roster

講真Thal真係算係簽得好

輸比khan唔係正常?

我都叫睇足
幾次都話佢低級錯誤wor
兩次求其recall 俾人殺左都唔知
仲有兩次直接送咗俾人贏

再講 上路捉fiora果下 比人一條命換兩塔已經係戇鳩call

btw HkA又做小丑

bang都話自己冇咩心機
咁咪俾新人打囉

輸都正常
blank派膠姐

SKT跌到落第9

數一數二 0-3

skt 自從夏季賽之後都無強勢返 個陣huni 都係到 又唔見佢地打番上去 同依家個分別真係咁大咩？春季同msi 個carry 點真係係huni 到咩？